export const prepositions = [
  { front: "a", back: "to", guess: "unquizzed", hint: "", id: "GXI087" },
  { front: "ante", back: "before", guess: "unquizzed", hint: "", id: "KYH160" },
  { front: "bajo", back: "under", guess: "unquizzed", hint: "", id: "XEJ444" },
  {
    front: "cabe",
    back: "next to",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "NDC014",
  },
  { front: "con", back: "with", guess: "unquizzed", hint: "", id: "HWK288" },
  {
    front: "contra",
    back: "against",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "KOE245",
  },
  { front: "de", back: "of, from", guess: "unquizzed", hint: "", id: "BBE715" },
  {
    front: "desde",
    back: "from, since",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "ZMN828",
  },
  {
    front: "durante",
    back: "during",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "ADV447",
  },
  { front: "en", back: "in, on", guess: "unquizzed", hint: "", id: "SYF165" },
  {
    front: "entre",
    back: "between",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "THD376",
  },
  {
    front: "hacia",
    back: "towards",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "ORF799",
  },
  { front: "hasta", back: "until", guess: "unquizzed", hint: "", id: "NIZ020" },
  {
    front: "mediante",
    back: "by means of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "GNU983",
  },
  { front: "para", back: "for", guess: "unquizzed", hint: "", id: "CCQ886" },
  {
    front: "por",
    back: "by, through",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "DEE418",
  },
  {
    front: "según",
    back: "according to",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "IGN816",
  },
  { front: "sin", back: "without", guess: "unquizzed", hint: "", id: "RSO260" },
  {
    front: "sobre",
    back: "on, about",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "SCL542",
  },
  {
    front: "tras",
    back: "after, behind",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "ZUF453",
  },
  {
    front: "a través de",
    back: "through",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "JJX917",
  },
  {
    front: "cerca de",
    back: "near",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "WSS420",
  },
  {
    front: "lejos de",
    back: "far from",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "KYH233",
  },
  {
    front: "debajo de",
    back: "under",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "EUC547",
  },
  {
    front: "encima de",
    back: "on top of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "OJK444",
  },
  {
    front: "delante de",
    back: "in front of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "CCZ908",
  },
  {
    front: "detrás de",
    back: "behind",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "VNA761",
  },
  {
    front: "al lado de",
    back: "next to",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "UMS135",
  },
  {
    front: "enfrente de",
    back: "in front of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "YRH837",
  },
  {
    front: "dentro de",
    back: "inside",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "WMC368",
  },
  {
    front: "fuera de",
    back: "outside of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "NPQ721",
  },
  {
    front: "junto a",
    back: "next to",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "CSX830",
  },
  {
    front: "en cuanto a",
    back: "regarding",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "EYB484",
  },
  {
    front: "a pesar de",
    back: "despite",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "VHS921",
  },
  {
    front: "alrededor de",
    back: "around",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "SDM950",
  },
  {
    front: "antes de",
    back: "before",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "ZDF755",
  },
  {
    front: "después de",
    back: "after",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "AXZ246",
  },
  {
    front: "durante",
    back: "during",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "RSX203",
  },
  {
    front: "por culpa de",
    back: "because of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "DRN275",
  },
  {
    front: "frente a",
    back: "facing",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "SFZ931",
  },
  {
    front: "respecto a",
    back: "regarding",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "OFM648",
  },
  {
    front: "debido a",
    back: "due to",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "WLD514",
  },
  {
    front: "a causa de",
    back: "because of",
    guess: "unquizzed",
    hint: "",
    id: "UFH461",
  },
];
